我宣布 智利係 洲際盃冠軍

燈

一定係
最有冠軍相